［求救］俾仆街貓義工偷貓

是咁的，樓主平時見葵芳大排檔啲貓咁得意，所以得閒就會去餵佢地，有隻傻貓仲好鐘意食飽就訓係我啲衫到訓覺

咁期間見到第二檔有隻貓受佐傷， 於是就托個朋友，佢話自己識落啲貓義工，就諗住問下個貓義工意見啦

個貓義工同我朋友嘅講法

但點知個貓義工帶埋其他義工係深夜帶佐勁多籠過去捉貓 應該係打聽到個邊有好多鋪頭貓，佢地無問老闆就搶走佐受傷個隻貓，話要幫佢出領養，表明唔會歸還番俾鋪頭。

佢地跟住用野食引佐另一鋪頭啲貓出黎，包括一隻貓媽媽，兩隻貓bb。一次過捉曬佢地 （啲相係平時影落）

我同我朋友係咁阻止佢帶走啲貓，但最終都阻止唔到。佢地又見我地𡃁妹好恰，就夾硬call車拖走佐啲貓。

佢仲懶係為啲貓著想咁話要俾更好嘅生活佢地 話係鋪頭養盞害死佢地

事後佢send番啲相比我朋友個陣已經剪曬啲貓嘅頸帶

啲貓義工係咪偷貓偷到上撚曬腦，講到放養啲貓就一定會死咁 啲貓瘦就一定係主人對佢唔好，放養仲慘過流浪。人都有食唔肥啦，貓都可以食唔肥掛，憑咩一口咬定啲貓唔安全、過得唔開心？咁啲人係咪又可以捉走啲天生瘦嘅人佢送去第啲國家俾人領養？更何況其實主人有定時餵佢地食飯，病佐會帶佢地睇醫生，幫佢地杜蟲杜虱，有屋企比佢地訓。keep到佢地健健康康，唔通啲貓過得好撚開心又話佢知咩？

因為單野係深夜發生，所以我第日即刻番去同檔主講番件事，之後就問朋友攞佐個異工電話

仆街打極都唔撚聽，啲檔主親自搵佢都唔覆機唔聽電話，仲block埋我朋友。

老闆話受傷貓貓平日好親佢，每朝聽到老闆渣車返黎，去到鋪頭出面就會迎接佢
連星期六日都會返黎同佢搽藥，餵野食，清潔。咁隻貓媽媽又唔鐘意比人困係籠，一困係籠就會起勢咁撞，檔主唔想佢整親先無再困佢係籠，夜晚先番鋪頭訓覺

老闆只係想拎番啲貓，如果要俾醫藥費的話佢話佢都好樂意俾，只希望貓貓快點回家

受傷貓媽媽嘅兩個仔係到盼緊媽咪番黎⋯

朋友係餵葵盛啲街貓個陣識個異工，照計條仆街逢禮拜一、二會蒲頭
萬能嘅連登仔有無方法逼到條友還番啲貓出黎

推

已幫你轉貼係fb group

感激

隻傻貓好乖咖
大家幫幫手推po幫主人搵番啲貓貓

屌你老母推啊
之前見facebook有啲貓group係到屌人鬧義工，叫人第時有咩事咪撚搵義工幫手
明明就係義工入面有害群之馬搞到有貓義工臭朵 走嚟屌鳩屌義工嘅人
睇清楚啲啦有啲異工上撚哂腦架

推 仆街貓義工

Pushhhh

幫推。一定要搞大件事
等啲貓義工快撚啲摺埋

push
正仆街

受傷貓媽媽嘅兩粒寶貝仔
每日好都驚啲異工會番去偷埋佢地

想賣錢

佢咁樣擺到明犯法

佢地見到貓bb雙眼發曬光咁
講白啲佢地咪又係賊 憑乜屌啲人買賣動物 佢地做緊嘅嘢仲低賤

報警囉

再唔係1823投訴

放上黎放上面書有咩用

又係d臭閪義工

幫推，
貓義工正一仆街

貓義工真係整臭義工兩隻字 以為自己大撚晒

受傷貓媽媽一家三口
啲異工一定無感受過家庭溫暖
先會咁仆街拆散人家庭

之前好似係隔離偷狗post 見過呢條友，好似報左警，黑警話冇證據

戴番頭盔先，唔知有冇認錯

sor，岩岩check 番，我認錯

捉走貓義工d 老母佢啦

認錯都唔奇，而家愈黎愈多呢啲仆街周圍偷貓狗
唔殺雞儆猴只會助張佢地嘅惡行，偷得愈黎愈明目張膽

此貼必火

上世冇俾人屌過？

搵得番你地我每日帶罐罐比你食又點話

仆街貓義工餵埋晒D cheap糧，D貓邊夠營養

報警啦
依D偷竊罪黎架wor
同佢哋講會有警察搵佢哋
法庭見
佢哋仲敢唔覆你？
有D義工真係走火入魔，亂黎

push

貓西異工等天收

報警啦

整臭義工朵

葵盛真係好多街貓
祝貓貓切安好

佢地係大排檔除佐主人會餵糧之外
附近番工啲人都周不時買罐罐同零食黎探佢地咖

推 原來除左愛協係仆街之外仲有好多異工都係心理變態

係咪痴撚線 好撚on9

痴撚線咩屌

幫手推

我陪朋友餵葵盛啲街貓個陣見有幾隻都未絕育
好心條仆街搞掂自己啲貓先搞9人地鋪啲貓啦

報警啦戇鳩
而家擺明叫做偷

早排先有個POST話貓義工入村屋偷人地D名種貓去賣
唔知下文點 祝你好運

幫推
無養貓但都覺得貓義工好仆街
係要逼全世界跟佢地個套去養貓

佢地自稱自己係愛協cccp計劃嘅義工
但我打過去愛協問
cccp呢個計劃係將流浪貓捉走、絕育、再原地放回
佢地實牙實齒話唔會還番啲貓真係好撚有問題
更何況啲貓有人養 唔係流浪

屌你老母貓乜撚野義工
個個都當人變態虐貓狂徒
得佢地先係錫貓 得佢地先知隻貓鍾意咩需要咩
成班都ON撚9

而家連鋪啲貓都開始偷 真係好撚癲

推 點解啲異工可以咁on9
完全走火入魔

你報警啦，你回呢個post有咩用？

幫推
D貓義工成日以為自己個套岩哂
真係cls

成日以為自己對貓好好

幫推
就係呢啲害群之馬整臭動物義工嗰名

鋪入面仲有隻貓爸爸
佢勁唔開心周圍搵自己老婆仔女
痴撚線人地一家四口好地地死都要拆散人

報警啦
佢地捉貓 你就應該要報警

個個POST

話報警報左十年都未有下文 話搵記者又無左下文
希望樓主你真係會搵記者同報警

貓義工pk死啦

推上報呀dllm

推

屌佢地老母

大家記得夜晚三四點好打 提提義工餵貓啊

好撚戇鳩既行為
垃圾義工

唔告佢拐帶都告偷嘢啦痴撚線

幫唔到手 只可以推post等更多人見到

又係愛協 佢地真係上晒腦 一陣又人道毀滅 要快啲攞翻啲貓呀！！！

貼去天下貓貓唱臭佢啦

推！

推
唔明點解有啲咁嘅人
表面好愛動物 實際上做埋啲陰質嘢

幫推
希望佢快撚啲比返隻貓人

唔係好明 姐係係你朋友見到人地隻貓有傷口諗住靜雞雞同班仆街義工帶佢睇醫生？ 點知義工反口捉鳩晒啲貓又唔還咁？

癡線架？
起佢底

懷疑佢地冒認愛協 因為愛協個邊都話條友啲舉動好可疑
九成假義工添

貓異工仆街死

有人share佐

有無多d detail?

我成日都講貓狗義工都要死全家

我起佐幾日都起唔到呀

推 好撚仆街

上次有單狗義工偷狗， 今次到貓義工

啲貓義工真係忽上腦

推炒佢，偽善賊仔貓義工

貓>佢地老母
所以捉咗都無用

推爆佢

推到佢仆街

樓主影返佢相嘛
相都無張 好難做到乜喎
如果公開佢個樣 都可能有少少阻嚇性

我屌佢老母 咁撚樣都得
一定要推

推到仆街

推呀屌

屌你老母仆街貓義工

成班貓義工食屎食上腦

d所謂義工成日都以為自己好為動物著想
都未搞清楚件事就亂鳩咁嚟

香港警察=垃圾
班"義工"嘅心態完全係冇成本偷嘢點解唔偷，反正唔會捉到人

其實lihkg不時都有開post屌貓義工
好多時會上埋熱門添
但點解你哋有事都係第一時間搵貓義工先呢？

貓義工=賊

我聽晚去捕佢 如無意外佢會餵葵盛啲街貓 到時希望影到佢個樣 用黎貼街招

前排先有巴打俾人偷完狗而家又嚟
假義工正一垃圾

推推推

冇搵過你喎，你唔好睇得自己咁高啦

推 睇到好嬲

報警啦屌 垃圾貓義工

其實佢地同偷野有咩分別？
隻貓有頸帶 有帶過去診所
應該有名 唔知有冇晶片個啲
報警應該拉得

推到貓義工落地獄
老母翻大陸俾人偷內臟

第一日知D貓義工係仆街?

唔推唔得!

如果你係有良心，依個時候應該係幫樓主，唔係盲撐班所謂義工

貓都偷 臭閪義工

幫推

推 啲貓好可愛

點解唔帶佢跟醫生, 要搵義工, 你個fd係咪同黨?

試過去葵涌警署報署
諗住用懷疑有人虐待貓隻黎告9佢地
跟住啲警察話貓無晶片好難做
加上我地又唔係隻貓主人
要主人黎報案先落到charge
我地都勸過兩檔老闆 佢地希望和平解決
除非影到個異工相先至報警
我屬於目擊者用偷竊罪同虐待動物罪都告佢唔入

我話搵貓義工喎 關我咩事

痴線推上報啦垃圾異工

Post去fb個天下貓貓一樣貓吧
嗰度多啲人應該幫到手

我個frd都係比啲異工利用

樓主？ 係咪你地搞屎棍害人在先？

個到熱烈討論緊

屌佢老母閪 係唔撚係都捉
祝佢生仔無屎忽

冇用架
果個Group好撚多貓義工
講兩句即刻刪post

起底狙擊佢

推到仆街呀

最撚柒就係樓主
睇到你話問異工就已經估到之後係點

搵貓義工果位人仕智力都相當低下

癡撚鳩線

如果報警都無用
有無諗過報上蘋果，用輿論壓力逼佢還
有輿論壓力警察都肯做嘢D。

咁期間見到第二檔有隻貓受佐傷， 於是就托個朋友，佢話自己識落啲貓義工，就諗住問下個貓義工意見啦

我諗你誤會左 我只係好奇點解有問題唔係去問自己熟又有養開貓嘅朋友或者獸醫
而係要搵貓義工先？
我本身好少接觸到貓 但都知道好多貓義工都唔係好嘢
點解仲可以對佢地一啲戒心都冇

搵下鄺俊宇阿同搵啲傳媒朋友幫手
會幫手留意下啲領養post
如果佢話要收翻小小錢領養費已經係無牌賣

D街貓都唔靚 偷來做乜

報警

Bb貓可愛 有market

搵得貓/狗義工就預左入送隻野入黑洞

推到型臭閪死絕，香港冇貓義工更好

*班

啲貓義工真係cancer黎

... 順手問一問
有無葵興友見話地鐵站對面隻黑白雙色貓
差唔多半年無見過 紅色頸圈
唔會比人捉埋啊嘛

上得兩登，都應該知貓義工有幾仆街啦

報警
店舖偷竊

冇用的 天下貓貓班左膠會屌返你轉頭跟手block埋你

又係呢班動物義工 全部都痴撚線

啲所謂貓義工真係好撚On9

捉蟲入屎忽，班貓貓真係多得你唔少

報俾傳媒知啦，依家隻貓係人哋度，你上網唔夠影響力

wtf，唔怪得附近d貓貓唔見咗。
今日仲覺得有d奇怪，原來比人捉咗。
宜家要點做，call佢老母？

個仆街異工潛佐咁多日水
而家知奶野就unblock我個frd
然後話要備案 備乜撚野案 俾假口供？
偷貓個個係佢 我地阻止佢偷貓
而家諗住射番個波俾我地？

推 貓義工必須死

推！！！

刧獄啦! 仲忍呀!

好撚仆街

一定要制裁佢地

有頸帶都知有人養或者有人照顧，條仆街義工敢撚樣拐左隻貓真仲剪左人條帶明顯有心偷，真心覺得有啲義工痴撚左線

直接報警，唔好比佢害下一隻貓貓

你嗱嗱聲備左案先 費時比佢先斬後奏 佢偷撚左人地啲貓喎

有電話就好玩啦

其實報得警喎

92160189？

個義工留左個負皮？

一定要推到佢哋仆街

推啦屌

貓義工正仆街

屌正仆街

目擊偷竊同懷疑虐待都要當事人先可以報案？咁謀殺咪要回魂報案

啊sir做野...

嗱嗱嗱，我堅決反對玩人電話(尤其是凌晨)同埋拎黎登記任何野
不過我相信大家唔會咁做嘅

留名跟進

推撚爆佢
貓義工真係on9
叫政府立法要拎牌啦

D貓義工真係好撚仆街
搶人野仲夠膽企道德高地屌返你轉頭

推死啲貓義工

Pushhhhhhh

快D先下手為強報警加報傳媒啦

Yup

幫推 希望早啲搵番啲貓

仲有人信班仆街

屌你老母貓義工

樓主真係好心做壞事
老闆隻貓受傷會唔會係搵啲貓撚幫手先啊？而唔係問下老闆隻貓咩事，有冇去睇過醫生。
𠵱嫁隻貓比你地累撚死啦

可能見樓主妹妹仔求其撚咗佢地走

痴撚線，呢個已經係明搶
勸籲樓主快啲說服店主去報警備案，叫佢唔好再息事寧人！
貓仔全家好慘 希望可以一家團聚…

屌

人地好地地一家人仲有主人養 啲所謂貓義工憑咩偷人貓
推到啲八婆還貓

唔係樓主朋友？

呢d死賤種搵人領養一隻貓收返500蚊做手續費
計下數都知班仆街幾撚和味

推到呢班人渣仆街

希望偷貓嘅仆街如果生仔，
第一時間比人偷走個仔

其實真係樓主搞屎棍 見到人隻貓受傷唔係通知主人 而係私下搵朋友轉介貓義工 你有無經貓主同意？ 你真係有100%責任處理返件事 或者賠錢 如果人地檔主要吿貓義工偷貓 吿埋你分分鐘都吿得入串謀偷野

屌你老母義工仆街死

同條臭閪玩大佢
偷人野仲夠咁理直氣壯

就咁睇#1 樓主仲on 9過條貓義工

啲貓離開咗一直生活開嘅環境會有壓力，希望個位義工比佢返去原本嘅地方

樓主你個朋友都幾撚醒 咩多屌貓義工post都可以第一時間搵左貓義工先
識埋d貓義工仲介紹比你 你朋友對你真好

唔好咁啦樓主學生妹嚟

低智商

咁期間見到第二檔有隻貓受佐傷， 於是就托個朋友，佢話自己識落啲貓義工，就諗住問下個貓義工意見啦
樓主托佢朋友問啲貓撚嫁

咁你依家要做既
就係說個兩位老闆報警
明嗎
冇晶片又係難d證明隻貓係你既
有冇其他資料顯示到
個條仆街未經主人同意
就捉左隻貓？
如果係舖頭門口
有冇cctv之類影到？

貓義工死全家

你唔係以為做好聲好氣班仆街偷貓賊會理你呀
唔玩大件事班仆街當你係傻仔咋

你睇下事發完之後樓主個FD 即刻被人block 住
而家見上左連登就unblock 返
你越縮佢地就越得寸進尺

屌 d貓義工 同d拐子佬有咩唔同
正仆街黎

凌晨一齊打去叫佢還貓 ？

同意

推 屌佢老母

好仆街

拐子佬起碼都知自己做陰質野

貓義工班賤種次次偷完人貓仲夠膽企道德高地屌返你轉頭

推到佢被人拉

呢個真
但係嚴格黎講
樓主同佢朋友有理由真誠相信
當事人會願意比佢地幫手帶隻貓去睇醫生既
依家出事個個位係佢唔肯還
咁都講得通掛
不過柒咗就梗架啦
希望樓主同朋友經一事蔡一智啦

屌!又係班仆街貓義工
其實佢地真係次次無野搵黎搞
希望老闆可以拎返d貓貓

推撚到個貓義工仆街

貓義工真係好仆街
不過樓主你自己都有錯
隻貓受傷竟然去問貓義工意見

條友block佐我 點睇

有無報警

起底組可以做野了

可以點幫你?

樓主真係好心做壞事 你嘅行為直接搞到𠵱家嘅情況。你自己都要反省下。

得罪講句，樓豬你呢啲女人真係戇撚鳩，
唔死都無用，人蠢真係無藥醫

我信樓主係衰on 9唔係想偷貓 檔主都唔會吿佢

我咁講係想樓主認清自己唔係局外人 係當事人 佢追討返d貓唔係熱心 唔係幫人 係有絕對責任

叫老闆報警啦

留名

樓豬好大責任
搵貓義工都算搵埋D三唔識七 所謂人地介紹既

樓主個名改得好好

仆街貓義工
推到佢地仆街

有冇問過老闆意見先
睇返#1 樓主話個老闆有幫受傷嘅貓搽藥
既然有同隻貓睇過醫生，搽緊藥，
做乜撚野咁多事搵啲貓撚問意見 唔通啲貓撚仲專業過獸醫

報警
最鐘意搞到d仆街一身蟻

屌佢老母 幫推

所以咪話
樓主柒咗就梗架啦

大家睇清楚貓義工係點樣「做好事」，
憑咩拎走人隻貓俾人領養，
下次遇到呢啲事情願通知主人/自己帶佢睇醫生都唔好俾啲義工經手
格硬偷貓偷狗都唔係第一次發生喇

咁都有得賴 搵你醫貓=可以偷貓
垃圾貓義工

唔係話唔好用棉花棒了耳咩

點解d貓狗義工都咁仆街既

幫推
最撚憎呢啲人掛住義工個名做啲仆街野

樓主入世未深衰on9係一件事
但呢家重點係班仆街偷貓

如果老闆要出錢攞返d貓 唔該樓主自覺 擺返低最少一半

本身隻貓已經醫緊，搽緊藥
仲洗乜搵啲貓撚黎醫啊

貓義工不嬲好多人渣
樓主開名開電話俾大家幫手

老老豆豆

今次呢單唔可以再不了了之

有冇方法搵到多d 偷貓者既資料或相

唔係賴唔賴既問題
但係上開兩登都知呢班人咩料
你通風報訊
同問個賊我批金器去邊到鑲差唔多
叫做引狼入室
我明白樓主出於好意
想幫貓
但係柒左就梗
未知世途險惡
講返正題啦

要推

除左電話有冇其他資料

Push

推啊

推多陣班年登仔就會唔記得咗件事

On99
第一，貓本來生存能力就好高
第二，放養有幾咁出奇？
黎中大一轉就見到好多貓都放養緊，有好多都有主人識認路番屋企
就咁就偷左人隻貓

貓義工只相信自己個套on99

都係個句
樓主係入世未深衰on9
但重點係班班仆街偷貓

隻貓係咪比佢賣左

又係仆街貓義工
推

貓義工班賤種最鍾意就係搵人領養完再收返幾百蚊

咁你地明班仆街點解咁鐘意偷貓啦
即偷即賣

第一日個傷口

第二日個傷口

因為見傷口大得好大所以好擔心
加上事後問番檔主先知有帶佢睇醫生
原本擔心檔主唔知隻貓傷勢 因爲佢成日周圍走
我都知自己柒佐咖啦
但focus番係條仆街唔還貓件事上先啦

報警啦屌
佢地唔瀨番一兩次野唔知驚
係咪仲想有更多貓受害

其實流浪都有危險又有車又有變態
唔係個個義工都係仆街既 加上啲貓咁純遇到啲變態仆街咁點?
可能佢地真係想幫啲貓搵個屋企 唔洗下下訓街呢

難聽啲講貓義工同耶撚一樣咁仆街，
用個好聽啲嘅聖人形象包裝自己，
以為自己真係行緊正義就不分青紅皂白亂咁嚟，
幫唔緊要呀，唔係咁格硬拎走佢剪咗佢條帶就當啲動物背後無故事無屋企無人錫，
不問自取是為賊也，
手段咁嗱咋都話自己幫緊人，好撚嘢

如果報警真係冇用有冇考慮過報料畀
東張西望？？

首先試左去報警啦
你越縮佢地只會更得寸進尺

偷貓正仆街

如果唔係你懶好心呢件事應該唔會發生

好心做壞事

其他流浪貓狗我唔評論，我都相信有人真心想做好事，
但剪咗條帶格硬帶走又點計？
上次都有個巴打俾人剪帶偷咗隻狗

貓義工班賤種偷完人貓再賣返出去圖利
事後仲夠膽企道德高地屌返你轉頭

Pish

屌 痴撚線

報警掂唔掂

剪埋條貓既頸帶唔撚係偷野

佢帶走個陣 有冇講咩原因先

LM

雖然係好心做壞事
不過個貓義工都係仆街嚟

總有啲人係好仆街

樓主我希望你真人唔係咁軟弱凈係 啦大佬
企硬搞大件事

偷撚完貓仲唔拎去賣咩

仆街死啦 賤種偷貓賊

樓主記主喇下次，今次唔可能再比啲仆街貓義工得逞

呢班冚家鏟根本係賊

咁會唔會條帶好緊 或者好污糟啊？
我就咁睇字就覺得過份 但諗深一層 夜媽媽冇屎柯去偷佢地為咩？
三幾百？ 又要同佢地整耳屎 又要帶佢地返屋企 時間都係返到啦

唔係話咩 義工都有好有壞 未必個個仆街

偷人野仲聲大夾惡
呢班仆街正一賤種黎

貓義工

我
屌
你
老
母

仆街貓義工

賣得幾多

全部洗地都係洗白
唔通你就係條臭閪本人

實在太多人面獸心、

以後幫手既義工都大家互相記低身分證。

防人之心不可無

屌撚死班低賤義工

總之說服唔到事主報警,就一定不了了之

可能就係無屎柯

睇到好撚嬲 一邊嬲啲貓義工好撚賤格
一邊嬲樓主正傻閪多管閒事 好心做壞事
你識上連登 應該都知貓義工好撚仆街下話
你係咁撚好心應該問老闆可唔可以幫佢帶貓睇醫生
但無錢唔好搞咁多野 做返啲自己能力範圍內既野
拎唔返啲貓你同你個fd有排內疚

同埋啲貓義工 貓連頸圈都有帶
都可以拎鳩走人 之後剪埋
放養係無咁安全 困撚住隻貓係屋企最安全
但唔代表對隻貓黎講係開心
人地啲貓習慣咁樣生活又要搞鳩人
自己手執幾個垃圾point就叫自己義工
咁樣同強行棄養有咩分別 夾格拆散人地
原本有街坊錫有老闆錫仲有成個貓家族
係咪真係隻隻貓分開晒
日日係屋企涼冷氣就係最撚好？

500一隻咁囉
一個月賣40月都兩皮啦

做打手洗地洗得你咁撚柒

極度懷疑上面幫手兜個仆街就係本人

諗住第三者分析下

咩原因都好，有帶頸箍嘅都要同個主人交待交涉掛？而家個主人知唔知情？
一嚟就assumed個主人對隻貓好差，乜都唔問就拎走隻貓，真係無問題？

樓主係抵屌, 呢個無得否認,

但FOCUS番去偷貓賊呢一點度先啦, 推高佢俾更多人見到。
偷貓已經夠仆街, 夾硬拆散人一家, 呢啲中年豬屄真係應該送去印度。

你系果位義工既朋友？ 留意反 人地吾系流浪 人地系鋪頭貓 當初可能樓主誤信左呢個所謂貓義工真心想幫隻貓貓啦 但睇反件事 系呢位所謂貓義工意圖或企圖偷9人d貓wor 吾好侮辱義工呢兩個甘有意義既字啦

第三者分析但全部cm 都係幫手洗白

不如你都第三者分析下當年葉繼歡點解揸ak打劫啦

報警咪得

你見條臭閪全部cm 都係幫手兜就知咩料啦

唔洗講野
要人地領養 以家檔主咪領養囉
又唔比
報警啦

有頸帶都可以咁樣抱走 癡鳩線

如果佢係對貓有啲知識嘅就唔會用棉花棒撩耳仔
仲要三隻困一個籠 睇見都覺得迫

如果個老細係錫啲貓就唔撚會由隻貓傷左唔帶去睇醫生 不過貓義工問都冇問就偷走人隻貓係仆街

單野最後點

冇錯 尤其是啲貓b 最值錢 普通成貓都可以依靠醫藥費賺一筆領養費 你真係以為賺唔到錢？

勸佐檔主報警 但檔主表示希望和平解決
我嘅角色只足夠能夠作為目擊證人
最終都係要睇檔主點做

其實佢可能根本就系果條偷貓既臭西呢

推到搵返

放上啲貓義工fb page屌柒佢地啦

一陣間又會出黎扮第三者分析咖喇

用棉花棒撩耳仔會令貓貓產生更多油份
變相更多耳垢 ！！ 真係靠害

輕輕一推
推撚到佢上熱門

佢邊到出沒？
有電話好玩

集團式出黎第三者分析 佢地集結梗 等佢一陣

通常呢啲異工好似耶撚咁
套mindset好撚奇怪，又雙重標準
任你點講都會覺得自己嗰套啱曬
人地養貓就屌人唔識養、冇條件養
自己養貓就係有愛心、珍惜生命

貓義工同耶撚真係一鳩樣 講經
聖人mode咁
為貓好 為貓好 為貓好 為貓好

個異工都Block埋你地，仲話要備案，仲點和平解決
希望檔主可以聽下勸

葉繼歡 ： 我當初見d金器被人鎖晒係個櫃度冇晒自由所以先將佢地拯救出黎

屌你老母 扮中立洗地洗得咁撚柒

東張西望有冇用？？

都係個句
越縮班仆街只會得寸進尺

檔主太仁慈
人善被人欺
條偷貓八婆分明玩嘢

去左邊撚度呀 屌你老母
啱先扮中立洗地洗得好勤力架喎
做咩又縮返入你老母個西度

仲有，要解決件事嘅話點解要block樓主同佢個fd？
個貓義工成個手法好多地方唔合理。

推到貓義工仆街

可以試下既 我都想睇佢出黎第三者分析

一見上左連登就unblock 返
唔係身有屎洗乜咁驚

上面條臭閪仲要扮中立黎洗地

冇錯 東張西望搵人最叻 搵唔到嗰條貓義工 都可以製造輿論壓力

其實大媽識玩連登嗎？？

條八婆而家潛返去佢個閪度
冇得再睇佢中立分析啦

仆街 貓異工偷貓！
咁偷都唔知係咪有其他意圖！

佢集結梗 嗌梗一班大媽開acc 入黎第三者分析

潛撚左去邊呀 屌你老母
做打手做得你咁撚廢

偷貓既貓義工死全家

打手出沒

cccp 義工只可以捉自己餵開嘅貓
相中嘅貓仲要有頸帶
呢幾個貓義工真係多舊魚左

利申: 半個cccp 義工

最好快d報驚！
遲d貓都賣左就報黎都無用

條臭閪被我踢爆完就潛撚左

幫推 成撚日以為自己就係啱撚晒

求動物傳心大法,啲貓仲同你講過啲乜？

本人上水洗地炸？ 垃圾貓義工，你地養貓就救貓生命，人地養貓就話人呢度唔好個度點，抵你比人屌

做賊偷野都要冒住比人拉嘅風險
咁啲賊係咪冇屎屙？

己放fb group
樓主 個電話唔俾133

可唔可以學下打字
又吾又系又反又甘 想點

吾系多舊魚左 系偷撚左 你利申得 甘麻煩你通傳一聲 叫你果個cccp機構既代表出黎交代下你d義工做乜偷人地d貓 仲要偷撚左一家大細甘撚樣呢？ 你衝得出黎7 就麻煩你叫你d人還反哂d貓比檔主啦 屌你老味

條臭閪被我踢爆黎洗地就潛左
9成9係本人 /fd

Agger, 同可以比全港人睇清楚貓義工唔一定好人

推上報！

有隻貓受傷都冇人理, 會唔會都真係引證左放養嗰度環境唔太好?

你未學過寫字？

仆街偷貓柒

團唔團結到連登仔諗個辦法整鳩佢地
好似secret 咁

講梗隻貓 你理9得我打咩字姐？ 你諗住第三者分析我？

你都係on9

屌佢班pk又知道隻貓離開左鋪頭範圍會幸福？真係祝班撚樣長命百歲 百病纏身 推到班人渣身敗名裂

潛左成15分鐘終於搵到第二個ac黎洗地啦

已經block 咗 廢事見到眼怨

人地養得好吾好刀吾代表可以偷左人地隻貓

你講乜鳩呀 睇唔撚明

吾你老母
系你老母
甘你老母
反你老母

當呢度5p

吾你老母
刀你老母

戴道德光環
班仆街轉個頭就賣貓黎圖利

你幫緊拖唔想屌你，
真心勸一句你都係打返好啲字啦

好辛苦呀 真係辛苦晒

連字都未識寫就咪撚學人上網啦傻西

大家唔該唔好錯focus
重點係條偷貓臭閪

偷貓賊係咪有睇post呀？比返人啦屌你
你係咪想個個都咒你死全家冇仔送終先安落呀
幫你屋企人積返啲陰德啦

貓狗義工正垃圾，聽到都要敬而遠之
你仲搵佢哋幫手，淨係連登都幾單
報警最好搞到班撚樣番案底

偷貓異工有追post?一post上網立即上水？

仆街偷猫賊 屌你老母

咪臭係 就算我support樓主 見到啲5p字都反撚晒胃
唔呀 係呀 咁呀 返呀 學下中文先啦屌

btw幫推 偷貓正仆街

屌你老味，就因為你多撚事搞撚到人依家知衰就上黎吹雞搵幫拖…
你見隻貓受咗傷好心你就問下貓主知唔撚知有冇治療佢先啦
自把自為搵外人捉貓睇獸醫依家搵著D撚屌搞撚到人無咗隻貓

上面黎洗地條仆街可能就係本人

賤種偷貓臭閪潛撚左去邊呀

幫推
貓義工都係仆街黎

有齊電話

再一次咀咒所有立心不良貓義工死全家

唔好
唔好
唔好
再俾呢啲仆街接觸到動物

偷貓賊集團

報警未

貓肉煲

好撚on9
人地貓仔過得好地地 捉走做乜鳩
比啲仆街貓義工困係籠咁就一世

女人真係好撚蠢
我講緊樓主

一定要快啲處理!
驚嗰條貓義工將隻貓求其畀人
扮失憶之後拍拍籮柚就走!

拒絕不清楚號碼來電

愈睇愈撚嬲
樓主On9 關你撚事多管閒事
但偷貓果個都On9

樓主依到有一半責任有你份

唉，樓主同個朋友都有份引狼入室

電話亭打出係咪133嫁？全香港得返唔係幾多,要好好利用

又係依啲仆街垃圾義工

屌真係好撚嬲

貓店都要搞繁殖場 / 同人買貓
貓義工班仆街偷完人貓然後再倒賣比其他人
零蚊成本換黎至少幾百蚊一隻貓

更加唔好講佢地可以靠「義工」之名黎R捐款
哇 咁搞法一個月可能搵3皮以上

最重要係事敗之後仲可以企道德高地屌返你轉頭

最憎呢d 仆街
幫你推

肯上水未呀 屌你老母

佢地好似偷咗貓女
嘩屌 咁偷法上車不是夢

仲狼撚過我係大陸比人偷狗

啲貓義公以為自己係聖人
乜撚野貓都攞走

痴線

D仆街義工真係以為自己係救生主 話就話想貓好但拆散人地屋企就得 比人轟仲滿口仁義道德

有冇人可以幫手去東張西望報料？

所以就要偷? 所以就要強搶?
大撚晒咩

班賤種偷貓再賣返出去賺錢
零成本但一隻可能賣500以上

遇著d 貓bb可能講緊過千以上

依家啲細路做野前可唔可以用下個腦
果貓義工係仆街 但係樓主真係蠢過隻豬
睇到好撚嬲 人地檔主有帶隻猫睇獸醫
你自己私下聯絡貓義工做乜9
快啲再勸下檔主住去報警
講下呢啲貓義工已經係偷貓常客 唔去報警會再有其他貓受害

條臭閪扮中立黎洗地
被我踢爆就潛撚左

報警未呀咁撚多廢話🤦🏻‍♀️

名種先過千啫,唐貓最多咪幾百

連登仔幫唔到手

幾百唔撚係錢
係咪因爲隻貓只值幾百所以偷人貓就冇問題

咁同拐帶冇分別 報警啦

樓主唔該盡返啲責任 雖然貓義工係仆街
但件事因你而起 唔好中途走人

死仆街偷貓 推

上次有義工偷狗
咁鍾意偷野

屌你老母 縮撚左去邊呀臭閪

你朋友有冇貓異工個樣 放埋佢相上來啦

搵傳媒搞大佢隨時坐返兩三碌留埋案底
咁社會又多條廢柴墊底
爽4

正仆街 偷貓

又幾靚仔。

Yes 樓上講左點樣可以叫到佢出黎
希望樓主可以負責
同埋有咩要幫相信大家一定會盡力幫手

夜啦，唔好打去煩人

推死條死仆街

貓撚諗野唔洗你教

純種可以過萬

推 但好似有啲難搵返佢地

除左保險佬之外 第二個最應死全家既就係貓義工

屌你老味
講到咁偉大不如去偷啲公屋細路仔拎去比有錢人養啦
一定仲多人支持

推
偷貓死全家

好多動物義工都只係笑話

貓義工：呢鋪fatfat啦

廿幾頁都未起到底 連登最大作用就係推上報 你想我地幫你都至少有fb 個類

我地日日都貼，條貓義工一定會出黎交待

異工唔俾人買純種貓嫁 要領～養～

貓貓呀

推！推到異工仆街死！
拆散人一家四口仲要正義凜然真係面皮成尺厚
屌佢老母臭閪 因住比天收

其實依d貓義工有冇政府authorized 定有咩牌
如果冇既 同theft有咩分別？

有貓帶100%有人養

最撚憎啲貓義工！
而家仲要偷貓！
推到佢仆街！

推
點解咁殘忍嘅事都可以做得出

樓主好心做壞事

Btw 個貓義工係咩機構架？

拉埋樓豬啦
On9到教賊黎偷貓，正垃圾
想做好人但無腦，害撚死人

垃圾一堆

推
唔搞大佢唔得
平時抄開post 嘅妓者 快啲入黎抄post
推爆佢

同問

可以點幫手？好想幫但無從入手
認真一問 報警有無用？

報警 有人偷貓

好似唔係種種有證明,有種叫獨立義工

好慘

貓義工偷貓 平時冇睇開依類型既post, 原來d所謂貓義工係咁撚仆街

上次先有狗義工偷狗

本身仲以為係有人推舊post

原來今次係到貓義工偷貓

d動物義工真係食撚屎大既仆街黎

畜牲泥姐偷咪偷囉-.-

一定要推

蘋果成日上黎攞料 大家keep住推爆個poat等蘋果留意下啦
再唔係樓主主動報蘋果捕尻d仆街義工啦

咁你試左未啊叫戈試

遲啲香港應該拐帶bb都得
一句話見個bb好似太瘦，俾人照顧得唔好又可以拎走黎養

人又點同畜牲牙

牙你老母
用下你個死人腦啦，比喻都唔明

當時係見到隻貓傷口咁大所以好無助好擔心
衰on9衰好心做壞事衰亂咁信啲所謂義工
我一定會盡我所能幫手搵番隻貓
絕對唔會中途走佐去唔負責任
既然唔錯都錯佐
我希望嘅係負番責任幫手摷到偷貓啲仆街出黎
聽日我都會再去勸檔主報警
以後會帶眼識人唔會再咁on9
我正係希望啲貓平平安安嘅番到黎

將貓比喻做bb

唔會係零食店個間啲貓呀.........

盡你所能就唔係上黎靠連登之後得把口啦

如果報警冇用 要搵傳媒幫手! 例如蘋果東張西望

拎唔拎得番啲貓已經唔到你話事
只希望你可以收到啲貓異工皮

識人岩岩証實佐係假義工

More

有問題？
貓同bb都唔係人養？
你個腦真係裝屎

唔係，係工廠區個邊啲大排檔

屌你老母 你個腦畀狗食咗呀?
你邊撚度見到有人post過個貓義工個facebook account呀?
post咗出嚟我實第一個add個八婆

玩單機啦柒頭假膠

其實無你 又點會有人偷貓

點解一開始聽到個義工話要捉，樓主個朋友咁配合？唔係應該同主人討論先？

樓主 擔心貓貓之餘記得溫書

其實望到好似你ed咁既蠢撚真係好嬲
搞到人地隻貓都算
望撚住人地入去偷貓
唔知咩叫阻止唔到
999都唔撚識打
你係佢面前打999同大叫有人搶野

我用常理推測 佢一定走夾唔頭

認真你諗住點做踩上佢哋個地方問佢哋拎返啲貓？

如果集合埋個店主，用群眾壓力應該可以逼到佢哋讓步

幫推
屌佢老母 拆散人地母子

有無追post？
樓主去咗葵涌警署 但差人話可以做目擊證人
但報唔到警
樓主又check到條臭閪係假義工
點得把口？ 你就得把口

幫推
解決完隻貓就屌樓主嫁啦

樓主點解唔問清楚咁on9

我諗個假義工都會好有愛心既
希望大家客觀少少

我覺得係直情要夾個檔主報警而唔係勸咁簡單
條仆街做得一次 以後肯撚定會發生同樣嘅事
我諗個檔主都唔想親眼睇住周圍啲貓慢慢咁畀個仆街捉走啦下話?

你個朋友到底係點識個貓異工? 係咪平時一齊餵開?
相信佢會有固定路線餵貓啦下話?
係嘅話最好下次出去餵貓嘅時候捕9佢 影佢相 貼街招

千祈唔好跟埋人番屋企再喺人地樓下貼街招

算啦 不如唔好屌樓主住 佢又唔係開完post就唔理 集中火力搵返條異工還返啲貓出嚟先
有時候急起上嚟真係會做錯決定

屌 睇到好撚嬲
呢啲偷貓撚樣要死全家

叫檔主報警

幫推！

食咗咁耐花生,以我理解就係一個學生妹餵開貓,見到隻貓傷口一日比一日大,再加上自稱cccp異工同佢講唔搞個傷口就會點點點,嚇到學生妹配合佢,點知異工帶咗幾個籠捉埋其他舖個三隻,學生妹阻止唔到異工,跟手話唔會俾返檔主,學生妹之後通知檔主,檔主想私了,點知異工潛水,post咗上網異工上水,而家學生妹知衰on9,想快啲搵返啲貓。完～
花生已食完
頭盔帶定,以上全部我覺得啫

你條撚樣做豬事哩搞到鋪主俾人偷貓

啲貓義工正仆街

追究樓主有冇做錯有咩意思
諗下點救咗啲貓先啦

怪都怪你先啦 豬西

其實有帶過隻貓去睇醫生，可唔可以証明隻貓係自己，再報警告偷盜？

咁鬧貓貓都唔會返嚟

你都有份一齊捉貓 拉撚埋你就岩啦

垃圾貓義工 根本同拆散人地無分別 正一仆街黎
快撚啲死咗佢啦臭閪義工

屌佢老母
SPCA真名愛殺動物協會
每要殺死無數貓狗
如非必要都唔會call

豬西樓主

報警話有人搶貓

唔推唔係人

btw 下次可唔可以用搶唔用個偷字

都係食個花生,有必要咁激動😏

鬧佢可以屌醒佢 又可以話埋俾其他人知唔好學樓豬咁on9

又食又屌

樓主害死晒D貓

對事不對人，宜家除了call佢之外，仲有咩方法跟進到？

利申住葵芳附近，見過d貓貓。

推咗先

人生有邊個未on9過吖😌on9完,知錯,會補救,咪得囉~又樓主又唔係潛水唔理
經一事蔡一智喇

怪就怪樓主on9 啦冇啦啦信哂個朋友嘅朋友

3唔識7就講哂d嘢俾人聽，萬一人地捉走唔係拎去醫係食嘅咁點算？

又話咩阻止唔到，報警你都唔識？

個幾隻貓係你累死㗎屌你

可以咁樣隔硬拎走人地既野
真係無法無天架喎

on9 樓主做嘢前唔問店主都算，仲要對外人一d防範都冇，有冇興趣人道毀滅自己？

好心你用返個死人腦諗下啦
你咁唔撚中意貓義工就咪撚去搵人幫手啦
你咁有義氣咪去搵返個店主去搵佢睇醫生囉
而家個店主擺明係當佢係門口貓，唔係比錢去睇醫生啦，咁又點會比到幸福佢啊？
你用下個西腦啦

總結，店主俾弱智樓主助攻貓義工

下 即係偷貓賊啦

大家鬧樓主都無用架 諗下計點樣逼死條仆街好過

push
祝貓貓早日回歸店主懷抱

搵東張西望啦 ， 要連班師奶 癈中都屌班媽異工先識得驚

弱智樓豬

有咩點搞，佢係唔俾返你都吹佢唔脹

陣間一句：哎呀走失咗喎

就收哂皮啦

太被動啦依家咁樣

樓主唔好得個講字先得架
同檔主傾下去報警或者send比傳媒啦

邊撚個同你講佢係浪浪？

喂 新ac喎
追post追到你咁有心
貓賊同黨？

樓主有叫有勸
老闆太善良
覺得可以私下解決
我就覺得要將啲壞人繩之於法

不如捉個仆街坐監啦，香港咁多痴線佬危險呀，坐監安全d，唔好用生命在換自由呀

佢block 鳩咗樓主仲可以點私下解決
一定要報警拉鳩哂班撚樣

唔報警就唔使指意見得返佢啲貓了

我都係咁話
可能條廢中阿嬸已經嚇到瀨曬屎
偷竊喎 你估仲少嘢
檔主仁慈佢唔受 咁唯有要差人先生

屌你老母呢班所謂撚屌貓義工

東張西望報料

蘋果動
WhatsApp / Line / Telegram：6829 6520
電郵： investigation@appledaily.com

東網
App上面直接有得報料

帶埋檔主拎住呢啲片同錄音去報警好快搞掂個啊嬸

叫大排檔老闆搵人做尻條友喇

做人做到佢咁撚低莊

推還推你係咁狂鬧人臭閪八婆會顯得你高尚啲？

屌你你條仇女撚 上次走咗去三四個post係咁comment屈我係柴田分身炒車我都未同你計 柒咗駁唔到我你咪又潛水 係咪想我好似推肩狗咁推到你仆街呀 唔撚好逼我見你cm一次鬧你一次

利申
事主快啲同舖主傾好去報警啦 拖得愈耐愈難搞同搵返
警犬hea你就去第間警處再試逼到佢開file

其實佢都幾撚夠膽 唔知頭唔知路喺大排檔做啲咁嘅野

食得福？

冇睇哂留言直接覆你 因為覺得好緊急 如果上面有巴絲教左就無視我吧！

貓義工偷貓發生過係我朋友身上，我陪住佢去報警。報警係冇用，警察唔會幫你，但係！，用黎嚇個偷貓賊就絕對有用！留意返，當時警察唔肯做野，你要強調佢係犯左偷竊（針卡／晶片證明貓貓係你本人），佢就幫我地開左file，影埋報案紙比佢睇，佢即刻驚到叫我朋友接返貓走。

成件事同你發生既一樣，又係捉左隻貓話幫埋佢出領養/送愛協，痴線有病。

D貓義工真係痴撚線

Quote樓主cm等佢見到啦

不過最重要都係舖主要肯去報警

檔主有無帶隻貓睇醫生？

雖然我都覺得貓義工好on9
但如果檔主無帶隻貓睇醫生
咁難為d貓義工會對檔主無信心架喎

不推不是人

仆街拆散人

樓主我想你睇到所以quote你！！！

貓義工偷貓發生過係我朋友身上，我陪住佢去報警。報警係冇用，警察唔會幫你，但係！，用黎嚇個偷貓賊就絕對有用！留意返，當時警察唔肯做野，你要強調佢係犯左偷竊（針卡／晶片證明貓貓係你本人），佢就幫我地開左file，影埋報案紙比佢睇，佢即刻驚到叫我朋友接返貓走。

成件事同你發生既一樣，又係捉左隻貓話幫埋佢出領養/送愛協，痴線有病。

補充：個呀嬸30～40歲，會蝦你細路仔，但我果陣懶係野，話問過警察朋友意見／律師朋友意見，quote埋條law比佢睇，總之不斷大佢

講真照顧好定唔好都唔代表啲義工可以就咁拎走隻貓嘅
而且舖主已經有帶咗貓去睇醫生搽藥 等緊康復啫

始終隻貓係舖主嘅寵物係財產一部份
咁樣拎走已經係偷竊/爆竊

不過你咁講小心又俾條仇女撚『屎』路比屌你係八婆臭閪打手呀

你知唔知自己講緊乜撚野 你有冇追po 人地講撚左店主一早帶左貓去睇醫生仲茶緊藥啦屌你老母死豬西 仲有幸唔幸福唔撚係你個外人講就算架你又知人地店主平時點對貓？仆你個臭街

不知所謂

拿咁就好喇！快啲unblk樓主，比返貓貓人地，事關本人真係問過當差嘅朋友，動物係本港法律係屬於物品，如果不誠實拎走唔屬於你嘅物品，係干犯左偷竊罪。

唔該你地呢班所謂嘅貓義工，唔好再亂咁黎，你地以為自己嘅行為幫左貓狗，其實唔係！有時反而害左佢地！

我男友返工果到隻狗狗，好食好住有人養，個個星期都沖涼，又係無啦啦比啲義工捉左去絕育（冇問過佢地！），結果整唔見左佢，狗仔由細有人養到大，出去流浪肯定難生存。

推撚到你班仆街貓義工含撚

怒推！

屌撚死班異工

拎哂貓籠工具同誘餌 有哂預謀 其實算係老爆 判得重過普通偷竊

推 樓主仲要係絲打

推俾啲mon post狗睇

第210章 《盜竊罪條例》

s9 盜竊罪 Theft
任何人犯盜竊罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁10年。
Any person who commits theft shall be guilty of an offence and shall be liable on conviction upon indictment to imprisonment for 10 years.

s11 入屋犯法罪 Burglary
任何人犯入屋犯法罪，即屬犯罪，循公訴程序定罪後，可處監禁[size=5]14年。
Any person who commits burglary shall be guilty of an offence and shall be liable on conviction upon indictment to imprisonment for 14 years.

唔好再mon post啦 去洗定八月十五啦仆街貓賊

推到上報

哇個廢中入一入坐完都變廢老

想知啲義工有幾多錢真係唔入自己袋
啲貓無受傷無咪免費領養

好嬲，同時都好擔心
平日都會同幾隻放養嘅貓貓玩
有時佢地比較為食同貪玩，亦都唔驚人，
好怕佢地有日會俾呢啲仆街貓異工捉走咗去賣

pish 搞大佢

報驚是常識吧

貓異工

肯定係盜竊。直接報警落案，刑事案警察自己會查，樓主乖乖食花生啦

想像到偷貓撚依家出到街要思思縮縮咁 見到差人先生又要兜路行個樣

重要入人舖偷

跟案例偷寵物量刑起點好多都坐1-3年不等

人地重有whatsapp紀錄同分分鐘搵到cctv

俾返啲貓人啦

屌 個老闆呢啲叫弱智唔叫善良 人地擺明偷貓仲block埋個Fd 仲私下解決 佢係著緊隻貓就即刻報警啦 為左唔搞大件事推隻貓受苦

痴撚線
有頸帶放養關佢叉事
如果人地放養,d義工就有權捉返去剪頸帶
咁馬場d馬,新界d牛全部捉得啦
推撚到拉佢坐監

偷寵物判咁少

點都好,檔主未報警好快啲比返貓人

有無話係邊個機構嘅義工？
例如係愛協呀定NPV？

啦你班仆街咪提人屙夜尿呀你地

好似話check到係假義工
即係佢乜都唔係

btw問下舖主有冇cctv record？

我屌柒樓主你個柒撚臭閪頭!未撚問過店主走去搞鳩人地隻猫，重要去搵哋臭名遠播嘅貓義工？!屌你哋死臭閪都柒用腦嘅，即時阻止唔到佢哋攞走哋貓就即時報警啦，臭閪!

利申：打左過去叫佢屙夜尿無人聽，留言屌左佢十幾次老母

個底花咗都夠做

個電話是新世界號碼

陰公30-40幾歲先嚟坐幾年

有撚病 有哂頸帶就有人養緊架啦 正仆街義工
我知網上面有個義工隊又係叫may又係老女人 咩姓就唔講住 等有人自爆先講。費時撞車

而家仲有新世界嫁咩?
利申on9 一問

如果入鋪偷 應該唔只盜竊 係叫老爆

比多少少料叫樓主認下人 係就爆佢老母臭閪

屌佢異工老母 成班都有撚病
問題係邊到啊？
問題係衰在佢地以為自己好撚有用 好正義啊

個號碼應該在仲係叫新世界的年代開，意思是個號碼應該有用機主個人資料登記，不是太空咭號。

長知識

其實放養好普遍
最緊要飼主有責任心

如果啲貓義工喺外國咁偷貓，隨時被人打到仆街，外國好多人放養

fb:動物北斗灣孤兒院

不推不是人

樓主去報警有相關文件之後正常是可以用正當方法去向電話供應商查詢其登記地址的。

推
仆街死全家

她是行動不便那個May 姐？

推撚到佢仆街 咁撚痴線都有

貓義工全部仆街冚家剷

Wong or Mak?

唔知 只係又咁啱叫may 又係義工

#帶定頭盔先

pish

其實都不用問，留意著哪個阿May的臉書戶口不見了或者無了露面的相其實已經估到。

推 痴撚線又一單

推
啲異工已經上撚曬腦

就算唔係貓奴都支持
屌你老母貓義工

準備可以開第2個post

巴打 絲打
未訓唔緊要
Whatsapp佢 但要留意唔好嘈醒人

加油繼續死撐啦戇鳩
「擺明」唔比錢睇醫生？你唔單止戇鳩仲要係文盲
我係你就自殺死撚咗佢算數

祝 貓義工
全家早死 冚家剷

成日以為拎住義工既名就可以橫行無忌
食撚屎啦你班正仆街

偷貓屌你老母

討伐

屌你老母 咁仆街都有

貓義工好聽啲係犧牲時間救貓貓
唔好聽根本就係失業無所事事 所以有咁多時間依靠捉貓貓賺領養費
唔可以再姑息佢哋

( Show Blocked User - Time_to_leave88 )
走就走啦屌你老母

樓上唔係以為咁就自爆到下話

sorry

點先得

隻貓受傷緊係去搵獸醫啦
唔係以為貓義工係專業人仕呀？

冇錢咪搵個檔主，點會咁on 9 幫人call 義工嚟

推到個貓義工還貓

無論班仆街義工係賤到想賣又好 真心想take care佢都好 搞到而家咁你同你個朋友都有好大責任 你阻唔到人走 就可以真係放手 你係當下覺得有問題既話 你大把方式可以阻止到 例如 大聲話呼叫搵人幫 報警阻嚇佢地 影佢地相或者拍片

Post上黎係好事 起碼比多啲人知 希望搵到班人 但更希望你諗下當時既自己做得夠唔夠好 一味屌人冇良心係冇意義的 失去左既野 未必可以復得 但思考教訓入面學到啲咩 比起你祈求有好結果 實在得多

樓主想揾返就一定要有咁大搞咁大 ，最好上曬報四圍傳
如果你縮既話就好似之前隔離po比人偷狗個樓主咁樣無曬聲氣，前車可鑑

講到尾 其實就係樓主你都唔係好緊張啲貓 你係緊張既 根本就唔會由得啲乜9fd搭fd既人帶走佢地 話要睇醫生？ 咁咪一齊帶去睇 點解交比人做就覺得自己叫拯救左隻貓？

假如你真係有一路追post睇到自己比人插 知自己on9 都叫做仲有得救 至少touch wood真係救唔到啲貓 起碼都救到自己

但假如你覺得你搵所謂義工 自己唔follow 咁既處理方式叫冇問題 覺得上連登打左文就叫盡左力 我只能話你係on9之中既on9 完全係得閒撚下貓影下相post打飛機文 根本冇為啲貓著想 再屌9你都哂口水

貓義工 多鳩事 咁撚行俠仗義 唔去滅蚊 / 拯救第三世界兒童？ 城市下的on9 多事撚 多事撚死全家啦！
子非魚 安知魚之樂 仆街人類快絕種啦

貓義工撚真係好撚偽善

推 貓貓好慘

義工？
似係扲住光環 實質搵錢
係我眼中 佢地似mon hunt? 獵人？

唔撚明樓主做乜撚野
明知啲貓係放養
見貓有傷係搵貓義工？
你係on9唔知貓義工係捉街貓？
係咪我屋企隻貓病咗都可以搵貓義工去帶佢睇醫生？

係緊張既唔係自己帶貓貓去睇醫生
仲要係搞人地啲貓貓
個腦真係唔知裝乜

法例上寵物屬於property, 啲貓無晶片, 要證明佢地係大排檔店主財物唔係咁易, 可能係咁班黑警唔會做野

算啦

貓義工唔係無好人, 但諗都諗到佢地財力有限, 想唔出錢又想救佢地, 邊度有咁多所謂貓義工有資源

係咁拎呢啲受左傷嘅貓俾貓義工, 就算假設係好心人, 即係叫佢地無啦啦嘔啲錢出黎, 咁做法, 大如spca都頂唔順啦

有錢就自己救, 無錢就算數

就係啲仆街義工搞到啲動物冇晒野性

樓主而家唔懶好心啦？
笑死 呢個post真係可以睇到人可以有幾智障

樓主你呢挺人真係戇撚鳩
如果香港既後生仔個個都係 閣下咁既才智，我為香港既前途感到悲哀。

屌佢老母睇到好撚嬲
人地養開有感情 隻貓又係人地既
佢憑咩偷人隻貓
你做義工去探房獨屋老人 會唔會見個老人家慘就拎人返屋企啊？
有你問過人屋企人？
真係痴撚線架

推上報

搵義工都算啦仲話埋比人聽地址做乜
無腦你真係唔好生仔
唔係祝你第時個仔比“好心人“拐走
人地養左咁撚耐真係多鳩謝你

清貓耳啲耳屎係唔應該用綿花棒
做貓義工做到咁無常識

哇屌
真係要推到佢地仆街

偷人啲貓去賺領養費, 仲衰過賊! 衰過耶畜!
推爆佢

推呀屌你

咁仆街

睇隻貓既傷勢
隔一日有咁大唔同最需要係治療先
可能係d貓爭食爭地盤會蝦d弱貓
果隻傷貓都唔太適合住返果度(暫時)

推 睇到好嬲 要將個仆街繩之於法！

屌佢老母 推到佢仆街

利申 自己都係義工 絕對唔會咁做 最多得閒去派下飯 陪下佢地

on9

我係錢義工，見到銀行啲錢俾人困住好慘
可唔可以去救佢地番黎？

我知地址 你真係去?

樓主正仆街死全家啦，生就累貓，死就累街坊

啲錢比有錢人困著好慘

可能，即係估啦
適唔適合由個外人話係就係？
就算唔適合就可以偷
更何況有冇同佢治療冇人知

你係個貓義工？

大排檔隻貓受傷點解你地會搵貓義工幫手而唔係叫店主帶貓去睇醫生？

你都on9架
偷貓係d貓仔同冇傷既貓
傷果隻偷貓人點會理呀
屌你老母你都弱智

依呢班異工邏輯，我係車義工，我見d車比人困住好撚慘，我可唔可以解放佢地？

其實啲貓義工偷貓之後搵人領養有幾多佣？
點解可以為咗隻動物封鳩埋朋友

樓主真係好撚多事, 弱鳩智, 以為自己好好心, 又唔諗下自己冇腦.

唉, 真係忍唔到口.

睇撚左十幾頁 都無人屌佢佐 佐乜撚野

我都覺怪
仲要之前啲對話記錄佢都係夾9埋去捉貓
五十步同百步，不知所謂

樓主搵貓義工黎就最on9

你call 得義工即係代表個主人唔理
隻貓受傷無人理等如虐貓
你會唔會報完警之後怪警察拉人？

點解可以keep住有幾條友屌樓主，
佢極其量都係信錯朋友， 真誠地相信個貓義工會有比佢有能力去處理， 你班連登仔講到係共犯咁

自己奶撚左屎就上黎搵人抆屎
貓義工仆街都唔係一單二單，年中都fb連登都講唔少
你條柒頭仲要去搵佢地

咁大個人你估小朋友咩 無知之下做錯野就唔洗屌？

你有冇追post
樓主柒到問都冇問個老闆就搵貓撚幫手
後來先問返老闆，原來有帶隻貓睇醫生，仲搽緊藥添
咁都叫虐貓？

推!

Call義工其實冇問題
只係樓主call左d害群之馬
同埋點解樓主問都唔問下主人就call？
咁同d義工未經主人同意擅自拎走人地d貓有咩分別

講到佢冇責任咁
如果唔係樓主嘅戇鳩就唔會發生𠵱件事啦
事前又唔搞清楚，做野自把自為
咁都唔屌得？

樓主係有錯 錯在信左異工 但事實係聲稱貓異工去偷人鋪頭貓就有問題啦， 依家係希望大家幫手搵呢位貓異工出黎比反檔主

佢有能力就自已處理左啦天才
去到失控地步佢都企出黎冇收埋
咁都要比人罵？ 你道德標準有咁高？

道理同黑警一樣

班友唔會明白呢點

樓主正一係白痴學生妹，
味搞清楚就公開哂人地電話出黎，
明明係因為自己想做自凡撚玩貓就唔比人好心帶走佢去搵住好人家。
收皮啦你

佢哋今晚幾點鐘會去？
使唔使過嚟幚手？
驚樓主俾人恰返轉頭

引狼入室就係你依啲無知臭西

樓主正一係白痴學生妹，
味搞清楚就公開哂人地電話出黎，
明明係因為自己想做自私撚玩貓就唔比人好心帶走佢去搵住好人家。
收皮啦你

異工物體終於上水喇!
還貓喇.

放上蘋果同東張西望啦 唔洗同佢講咁多野 今日之內唔放返d貓返果間鋪既 咪東張西望&蘋果見囉 傳媒搵人最叻嫁啦

人有食唔肥係因每個人既體質同骨架結構都更複雜同一樣，邊有撚可能拎貓同人比啊？
貓唔肥係因為佢冇撚營養啊傻西。
你就真係冇撚營養食唔肥啦，無知到咁
而家點撚算？

貓義工係仆街，但樓主你真係戇鳩到無人用

人撚地隻貓人地會醫會搞啦，當你想幫，都係拎去睇醫生唔係去揾咩濕鳩貓義工啦屌你老母

好啦，人地表明唔會還貓，你即刻停佢報警啦梗係，女仔唔撚係你又廢又弱又蠢既藉口喎

而家起撚左個義工地址，揾返啲貓先啦

如果有人偷我啲貓，我即刻送佢歸西添呀

毛=毛孩 啫係佢地稱呼貓狗
姨姨 中女

還貓啦屌你老母，有啲貓係難肥啲架啦戇鳩

上面有巴打講愛協都係仆街
係指捉返去無人領養會打針？
想聽多d仆街野

琴日先行完愛協 有隻狗仔同我好夾 但屋企問題唔可以領養

講粗口唔等於有道理,還貓喇

老實講 唔係成日留意貓post貓group既 鬼知有班義工咁仆街咩

你唔還貓,人地報警追撚到你瘦

各位請記得呢個邏輯
如果發現有任何寵物食唔肥就一定係主人有問題
可以理直氣壯去拎走人隻貓去醫而唔需要還

重要個ac新開
想唔諗有古怪都唔得喇

痴撚線
推到佢地含家產

好撚仆街啊 睇到好傷心，幫你推啊！

貓義工多數係性格有缺陷，收入低，社會最低層既垃圾

樓主雖然值得屌 但當務之急係搵返隻貓先

自撚私玩人地鋪隻貓 同好心搶走人隻貓再拎隻貓去賣 邊個應該收皮d呀

我唔撚理樓主係唔係白痴學生妹 我淨係知偷貓嗰個一定係冚家剷 佢養母當初一定係咁撚樣執佢返黎搵住好人家 養撚到佢有呢個貢獻社會既心態 唔撚上去人地屋企搶 名種貓仲值錢呀喂

Hi auntie! 快撚d拎返d貓出黎啦 如果唔係就化撚定個閪妝等上電視 記得寫定份稿 同機構代表夾定口供先 如果唔係到時7出國際就唔好啦

利申 善意提醒auntie姐

賤撚過賊 幫推

唔係無人領養就打針 總之有人打去叫佢地捉啲放養貓狗 流浪又好 一上到車都會打針

如果我兩隻貓俾人捉咗而我又有條友電話,我何止放上網!
我直頭交去所有傳銷,直銷,保險佬,再有房出租放上28屋,591,貼街招

用第二個電話同佢哋報多次邊到邊到有貓引佢哋出嚟仲好
不過要吸取教訓，咪再撚信班友

咁仆街
重以為係夠期無人領養先啪
希望琴日見到果幾隻狗仔會有人領養

題外話，其實去領養貓狗係咁得愛協選擇
買就一撚定唔諗

好波
務求令佢食唔安訓唔落

所有義工都係撚屌

出現了
睇嚟你係個中女嘅fd
做乜唔覆我上面個留言

貓狗異工都係仆街就一早知

樓主要屌就梗嫁啦
咁都唔撚屌得？ 唔潛水就叫做有擔帶？？？
一步錯 步步錯

異工仆街就係人都知嫁啦
三更半夜 鬼撚鼠鼠去捉貓 （冇人問長問短 阻住佢地）
見撚到貓b 隻眼發撚哂光
有幾多隻捉幾多隻（bb）
捉到返去未搵到領養主就養返3 4個月先
但自己個竇根本就慘不忍睹

自己冇能力去處理隻貓 唔去搵鋪主唔搵養果個
搵個3 9唔識7既人 去“幫”隻貓
依家奶撚哂野就可以搵到鋪主

屌你老母啦 做野唔撚用腦

異工要屌 但最撚大問題係樓主你囉
個頭唔撚做錯 就冇呢堆撚屌野出現啦

駛唔駛咁激動
樓主都係好心做壞事
最仆街都係偷貓

可止咁撚簡單 直情搵條友出黎打佢老味臭西啦 佢老母養到佢咁大 出黎偷野 仲大條道理

始作俑者係樓主

貓有事唔搵佢主人，而係搵d三唔識七去理，究竟幾咁有腦先會咁諗

真係好on9 ，d貓俾人累死

還貓啦仆街

係仆街囉 好地地長年累月日日比你玩
玩撚完 拍拍蘿柚走左去好地地

但依家唔係喎
即係本身啲貓生活得好地地 冇人困住
佢地識簡 識群居佢地認為生存到既地方
咁耐以黎都冇事

受傷就大愛撚上身 哎呀 貓仔好慘呀 傷口好大呀 搵人幫下佢地先
唔屌佢屌邊個？

8隻大字呀

多管閒事 關你撚事

報警冇用 133 唔識既電話block
冇相 妓者又搵唔到 唔係兩登制做輿論壓力
令到識得佢地既人爆料 你都好難令人關注件事

附近有冇cctv啊樓主

屌 好撚嬲 根本就偷貓

你啱呀,樓主塊閪緊得滯,放上黎博你屌鬆佢
人地個檔主冇怪過樓主,而家係你做以上8隻大字

班同黨用緊轉移視線嘅玩法, 引大家將注意力擺錯位。

真係似做慣做熟呢啲陰質野, 高手。

偷野仲唔報警

推呀屌你老母

貓異工問易唔易捉又話義賣你都叫佢去
你先係個仆街 係樓主你一手一腳做成咁既情況

貓義工有咩權唔比返隻貓人地
佢地以為自己大撚晒???
又唔係漁護署 又唔係愛協

喂!毛姨姨 還貓未?

但報警啲差人做野會唔會好慢？

可能直頭唔做野添
但都報左先算

同我早半年發生既事一撚樣！偷哂附近啲貓走

偷貓正人渣！

不如連登一齊籌款請人起條仆街出黎 等差佬查得黎貓仔可能都唔見左

還貓未呀 毛姨姨

好心？ 啲貓貓本來就一家大細都有老細同街坊照顧，唔明自稱義工既人憑咩幫貓貓揀主人，加上又唔係流浪貓。比翻人啦，拆散人地頭家仲話自己好心！ 你咁仆街 我帶走你仔女幫佢搵住好人家得唔得呀

貓義工快撚啲死

屌你老母閪 人地啲貓係到住得好地地 你捉撚走人做乜撚 最撚自私就係你 偽善撚
推撚到你仆街

毛姨姨

試下搵蘋果動or東張閪望
上次有鋪貓唔見都係咁

兩檔檔主都表明今日會報警，另外已通知傳媒。
還番啲貓出黎啦仆街

我屌你老母 還貓未？

推 呢啲仆街唔死唔得 你老母閪
大家記住凌晨打過去提佢夠鐘屙尿！

宜家葵盛仲有好多街貓咩？ 好似東村少左好多

推
最撚憎呢啲自以為是嘅人

如果今晚2300前仲唔肯還貓
我地係凌晨(2-5)一人一個電話打過去等佢無得訓

你生到咁撚樣衰係咪又可以屈你老豆老母無照顧好你，先搞到你愈黎愈柒啊？
知唔知乜撚野叫基因 乜撚野叫遺傳
最無知個個好似係你喎 另外等上報啦仆街

屌你！還貓呀

哇好pk
Push

推到啲異工陷家產
好撚憎呢啲垃圾成日戴住個光環當正自己係救世主，肯撚定係現實中一無是處既廢中/老黎
之前follow個貓群，一有人話義工有咩奇怪行為啲仆街就現哂形，俾人爆左料又吹到以後唔撚救又話割𥱊 正一大種乞衣黎

打咗 佢set咗133唔會接 要買電話卡同佢玩

可能俾毛姨姨捉曬

轉發公審佢老母

邊個毛姨姨

追post睇上面
有個新開ac叫毛姨姨
講啲嘢exact7ly 係條貓賊講啲嘢

中女都要進軍連登啦

admin咁鬼小氣嘅 係咪私底下話佢垃圾就得? Cls !

樓主今晚會唔會去捕佢哋？
要嘅可以幫手

其實大排檔好多都有交保護費，佢地咁樣喺人地頭偷野唔驚出事?

報警，有人證明係老闆，有電話，有record。比警察開左file先，要跟都易啲同有個保障

貓義工正仆街!

所謂既狗義工 貓義工 全都係仆街黎！

都要啲大佬肯理先得架

全港三大犯罪集團:
休班狗察
蝻
X義工

貓義工閪野聽得多
其實狗義工好似少聽D,係咪狗義工多數正常D?

之前咪有單偷狗，重要勁到入埋人地屋企偷

葵涌邊兩間大排檔？近邊架？

樓主要同檔主講
偷野係刑事罪行
報咗警 俾晒資料 就係警察去查
所以唔係檔主要同個義工打官司
叫佢唔好怕麻煩

有冇報警 有證有據 冇得唔開file

理解唔到樓主思維
明知係店貓，又會唔問店主走去搵貓義工
「OK啊 易捉 今晚你過黎?」
你真係膠到世界盡頭
店主同D貓真係多得你唔少

得喇 前面大撚把人都係咁講

句野好似樓主戇鳩朋友打

我屌佢老母死臭閪 貓義工嘅存在價值究竟係乜 拎曬去人道毀滅啦 仆街 偷貓正仆街 全家生性病 推

推到救返啲貓

樓主識埋啲戇鳩朋友害死人

Btw貓異工死全家

如果自己有裝CCTV記得拎埋過去(不論係佢偷貓嘅片段，定係平時檔主飼養貓貓嘅證明)，如果檔主有埋證明到自己係貓貓主人就最好(例如受傷貓貓睇過醫生嘅收據，針卡之類嘅證明，又或者生活照etc)

樓主同朋友記得跟埋去(之前你哋都有提過可以做人證，同埋提供返whatsapp對話記錄)

記得記得記得點都要焗班警察開file做嘢
希望貓貓可以一家團聚

集中火力 隊啲垃圾貓義工先啦
搞掂先鞭樓主屍

推推推 先屌異工 還貓 再去麻煩樓主

貓義工就算還番啲貓出嚟 都應該從法律途徑追究 除咗因為犯法亦都要警惕其他義工 唔好自把自為拎走人哋啲貓

支持報警處理

WhatsApp 叫細佬,樓主係女學生,啫唔係樓主叫人捉,好似...

見貓有傷口，帶佢睇醫生好過啦，叫咩義工

不問自取視為賊也！
推

一句義工唔係大晒㗎。佢咁同偷嘢冇分別。樓主報警啦

義工喎
定賣貓呀

有冇人知最後搵唔搵得番隻狗
唔見左個bookmark

其實我諗樓主一心諗住搵貓義工去幫手系睇下有咩物資去幫貓貓處理傷口而已 唔會明知係鋪貓都叫人黎捉既 偽異工捉返去想做d咩就唔知啦...

［red還貓未？[/red]

推到佢地仆街
以為自己好撚正義
屌好撚嘔心

屌佢老母貓義工
垃圾中女

捉左去賣咋 諗起d人扮正義既樣做埋d仆街野就想嘔

屌推撚到就1001樓主都無做過實際嘢？
啲貓義工仆街就係人都知
樓主咁撚無腦都忍唔住想屌埋一份
下次醒水啦 啲貓貓多得你唔少

系你老母閪

有無追post
咩話有去葵涌警署報警但只可以做證人報唔到案
又有check到條友係假義工
依家就勸到檔主報案 一齊去落口供

報警啦有證有據咁多圖

垃圾中女鬼撚鼠鼠咁樣偷貓 講到自己咁撚正氣日光日白入黎囉貓啊試下 睇下啲人打唔打撚死你個臭閪

咁期間見到第二檔有隻貓受佐傷， 於是就托個朋友，佢話自己識落啲貓義工，就諗住問下個貓義工意見啦

果班貓異工係仆街
但樓主都算好心做壞事。

見貓有傷口問朋友 而唔係帶去睇診所反而搵異工

Btw事情已經發生左
樓主好人做到底 比啲良心報埋警

仲唔報警等乜？
有主人有頸圈 係個人財產

有電話做咩唔報警？身有屎？

咁檔主點解唔報？
想等運到？

啲貓義工同支那人周街搶狗搶貓有乜分別？

隻貓又唔係樓主嘅，唔明點解樓主會覺得搵異工好過同主人講
真係關你撚事咩？on9到冇人有

推呀

臭閪異工

我隻貓養左12年一直食量正常但過輕
另一隻就肥仔，兩隻食既野完全一樣，一樣係一般室內貓既活動量，
呢d唔係體質係乜野？
不過你少擔心，佢12年黎半次都冇病過，敏捷度極好，
醫生都話瘦係體質，好健康無需擔心，唔駛勞煩你地黎偷走佢老人家。

義工定賊呀屌你老母

樓主又係衰on9 搵唔番啲貓你都要負好大責任
淨係識whatsapp佢人地彩你都有味啦 做啲實際少少既行動啦 報警之餘轉係啲咩愛貓谷動物異工谷 佢係異工界個朵臭左都應該冇行嫁啦 希望真係搵得番啲貓啦
樓主 經一事長一智 主人應該都唔會怪你既...
加油啊

佢肯私了都唔好放過佢
報警處理 唔可以放過依啲人

隻貓身形幾好呀
乜咁多人覺得要養到肥一肥先係正常?

其實報警無用咪跟蹤佢，搵機會用你既方法拎番0的貓囉。反正差佬唔理

屋企人做小生意(街市)
以前養過隻貓街市放養 一晚之間附近幾檔人嘅貓都失踪 依家諗返都唔知係咪所謂貓義工做

一定係啦 屌佢老母

屌你老母係香港有個西真係大撚曬 做錯野有人護航 屌佢又有人幫佢口 又有人安慰 好撚野

啱 根本兩邊都幫唔落 樓主豬閪到 有事竟然係搵仆街貓義工 檔主真係多得你唔少

成個情況好似係街見到人地個仔病左跟住你擅自捉個仔去睇無牌黑醫然後話係為佢好 再告返個黑醫轉頭

一早講過幫仆街話執

其實就偷

樓豬平時有喂開,又有頸圈,見到有貓受傷又唔撚問檔主先 自己走去搵異工
就係呢點已經好有問題啦 樓豬可唔可以解釋下呀

偷貓正仆街 希望搵得番隻貓

D 貓義工係咁撚仆街架啦
唔撚比人放養d 貓架
我阿婆唐樓養左幾十年貓
全部都係自來 隻貓女大左肚年年都會番黎生
同佢帶左頸帶都夠膽偷去絕育
食撚屎大架佢地
幾多貓唔撚想困係籠困係咁細間屋?
你做人叫你日日困係間屋都好撚慘啦
D 仆街貓義工死撚唒佢比天收啦

唔明樓上係咁屌樓主做乜鳩
而家最緊要係咪搵到班異工拎返啲貓先呀
係度屌鳩樓主對件事有幫助？
成班淨係識揸住鍵盤嘈嘈嘈 比著你地敢唔敢去攔住班呀姨唔比走呀 定成班毒撚口啞啞唔出聲呀？
字大啲就代表有道理啲？

咪就撚係, 樓主就係知道自己衰左, 先上嚟俾人屌住咁求助。
唔係話樓主係女就唔屌得, 件事解決左, 要開POST屌柒樓主, 我都會一齊推POST。

邊件事重要啲, 原來咁多人唔撚識分

有錯都唔應該屌？
即係樓主做錯野左上嚟搵人幫拖
因爲係出於好意所以做錯既野做自動合理化？
仲有唔好同我講乜鳩屌樓主對件事冇幫助
我上連登老奉幫你解決問題？
如果淨係要對問題有幫助既野先可以講
屌鳩製造問題既人反而唔屌得
咁連登9成既post可以收皮啦？

咁耐仲未起到底

宜家仲未見到報案單可以點，根本樓主串謀偷貓開po做場大龍鳳，唔洗再扮

傻豬，叫物主報警啦
夠盜竊架啦，有電話有得查（除非電話卡）

太空卡

兩樣同時做唔撚得？
一邊屌異工 一邊屌樓主弱智又要問過你？
做到咁撚戇鳩 唔撚屌得就唔好上黎開po
令問題發大佢 再解決 定求安慰 定想減小罪惡感炸？

冇能力獨自去處理貓既問題 就搵啲3唔識7既人“救”隻貓 搭上搭先最撚可悲 屌你個fd又唔係 異工你又屌唔撚到

幾撚時樓主病左我帶佢去執兩劑呀？
本末倒置 有個閪就大撚把人護航

你搵愛協 搵人提供意見都尚算可以
搵異工x.x 奶左野就上黎話人地好仆街 點算好

冇奶野就搶哂光環 救左隻貓

一手一腳搞出黎就唔該一手一腳搞返掂佢先

樓主唔該係細佬身上chok哂關於個閪女人啲野出黎先啦 屌你老母

護西狗
屌佢姐係屌撚醒佢等佢唔好再錯
又可以話俾人咪撚學樓豬咁豬西呀明唔明呀懞撚

同懞撚講咁多冇用,條撚樣見到有西就是非不分

唔係個個知貓「義工」d衰野㗎

啱 講嚟都哂柒氣

所以係唔係今晚去捕果兩個仆街去餵貓？

屌想過嚟幫手樓主又唔撚理
我唔理你點都好 救返啲貓最緊要

留telegram
有同黨mon緊post

乜啲阿姨都會睇LIHKG嘅咩

上面有條友叫毛姨姨 啲口吻勁撚似個異工
仲要個ac勁新 琴晚先開 比人屌完就潛

lm

係唔係啲心理唔平衡嘅毒撚想引人注意
專登開個AC俾人屌下開心啲

大家係到屌鳩樓主，但其實只要有一個所謂貓義工發現隻貓「被流浪」，
我估遲早都會比人捉鳩佢地比人「領養」收利是，
根本無分別，只不過樓主衰入世未深先比人過一棟。
根本就係啲所謂義工呃妹妹仔，
個到咁多人，肯定會留意到啲貓有冇人。
與人話人放養唔岩，不如話呢啲貓親人好捉好收利是。
講到最後咪又係一個利字作怪。
石澳咁多貓從來無人理，
呢啲有人養既就捉咗佢？
就係因為石澳貓已經唔信人，
要花時間馴服，
哈，真係除左嬲到笑都唔知講乜好。

最後，在坐咁多養貓人仕，
但係唔該如果真心愛你隻貓，
應該第一時間植入晶片，
應該第一時間植入晶片，
應該第一時間植入晶片，
好重要，要講３次
因為個少少錢，
到時比人偷貓，到時真係口同鼻拗

電話已經停止使用

cut電話 樓豬連搵都搵唔撚到佢 收工

身有屎

打過去話停止使用

信錯朋友？信錯貓義工？
隻貓有主人咖喎
咁係咪以後所有家貓有病有傷都去搵貓義工幫手？

咁快手，仲可以點搞

點會唔會
上面有巴打都爆話有個呀May知呢個post del哂所有有樣既相

傻閪先信貓義工

還貓啦屌 偷貓賊

幫推!